機場酒店唔好意思大行動

今日點都好
過左就過左
大家要記得
要做好公關
求聽日大家一齊
和和平平咁
去機場同香港各大酒店
講聲唔好意思
解釋下由69到811發生嘅事
我地係走投無路
先去癱瘓機場